覺得示威者玩緊火？

邊個玩緊火先真？
幾位所謂嘅高官+全體建制議員放棄全香港人整體利益
政府一直唔回應訴求
諗住拖到最後，等到成件事不了了之
今次五大訴求唔解決，香港人係唔會放棄
要救火？搵政府啦。
政府黑警要追究之餘，嚟緊嘅選舉都要清算埋班建制

五大訴求 缺一不可

If we burn,you burn with us

721,811

721 811 8964

自推

8964 係鄰國人嘅事, 搞掂我地自己先再算

8964關我地咩事

推

唔好傻啦

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”